2000年頭個排中東係咩原因令到美軍出兵？

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

作到有恐怖分子 目的係攞油

快d係香港底下挖到油/稀土

唔係因為伊拉克政府殘暴
逼害濫殺市民咩？

其實香港個金融系統、司法系統仲珍貴過石油

推

天真咗

911

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

自己做嫁，為左出兵搶油田

老美想開你波就開你波
黎緊老共都要準備定個八月十五

如果你講緊伊拉克戰爭
公開理由係有大殺傷力武器 最後係搵唔到

而且當初係伊朗民選咗個反美總統(1953)，美國再扶植獨裁政權上去
之後管唔掂伊朗又扶植薩達姆幫伊拉克打伊朗
兩伊戰爭係有大量人道問題，
包括伊拉克用神經毒氣打伊朗，但CIA report寫美國一早知，但係聯合國唔出聲

所以想美國幫手，一係
1) 幫香港可以確保做低中国
2) 香港有大量頂級科研人才
3) 香港有大量有世界性影響力既有錢佬，而班有錢佬又想幫香港做中共

人地美軍都有父母生，三唔識七要risk自己條命幫你脫離獨裁? 所以香港人，讀好d書，出一堆紐曼級既科學家，自己有牙力人地先會幫你，國家級政治家從來冇人有同情心

驚就驚大選對家食住好多美國佬憎trump
就全部政策打反trump方向，貿易戰都唔打

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者電話其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

示意圖

小心個袋俾狗咬

攞油係左膠論述，無事實back up

對香港人黎講就係

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
我同朋友收到過email亦confirm左
但係都係冇變
懷疑中共做左手腳

轉口貿易，除左法制，地理都好重要，差不多係整個東亞/亞太既中心

對中國 更加係

其實都係黑警做法，作個罪名屈你，然後攞你命

所以當初先會文宣mpf轉美股
因為有數字 有個trend比人地國家睇到 香港人對美國既信心 我地係朋友
唔好睇小呢個方向 要比人地國家睇到我地係keep住入市去買美元美股 係比緊子彈美國去一齊打大老虎

！

你呢啲人真係幾On9
得左或者右

唔會諗下會唔會係同時比人911 加想搶油田
所以溝埋來做

硬係要諗
一係就911係真
一係就陰毛論真
唔可以Both

不過都係
你呢啲人就係因為咁On9
所以就both 住公屋加低收入